警察係好人嚟？

場上面嘅都係公安
篇新聞係咪真？

推

好你老母
以前中學啲同學做左警犬
答都唔撚敢答仲post埋啲19 CCTVB警察流血片
69仲出去開開心心圍威喂

推到署長回應

巴打打個topic嗰陣有冇笑出聲?

引你哋入嚟睇姐，你估tear gas好香？

堆

假

單新聞係假？

圖都有埋喎...

警犬不嬲係警犬

鬼唔知咩，但終極大佬係港共唔係黑警，港共想用單嘢轉移視線將仇恨指向黑警並非港共

母忘初心

利申 發夢聽到